點解診所咁鍾意擺D東周刊喺到

都冇嘢睇又唔夠juicy

你仲夠膽掂

係咪最多都係傷風感冒

rip

Y呀